［1Q題］深夜 極高質

每集有怪人出場嘅時候 啲幪面超人會打佢啲邊個部位先呢？

保證高質
兩頁內開估

有冇人估到呀

打李斯先

我會打你先

快啲搵高手入嚟破解

答案係!! 陳國邦 (李斯)

因為去沙灘唔昅女啫係silly 癡線 冇可能會發生
Silly發音就係 see Li 斯李
而我地華人社會 習慣將last name 擺前面
所以!!!!!!! 答案就係李斯喇
而做過李斯嘅TVB藝員就係得陳國邦
所以!!!!!!!!!!!!!答案係!!!!!!!!!陳國邦

輕鬆 謝謝大家

打頭 因為幪面超人係冇乜機會出現 即係佢打人係痴線
咁即係silly 而扮演李斯嘅只有陳國邦
所以正確答案係陳國邦

多謝！！！ 輕鬆

我慢咗

打個胸先

打對奶先

因為卡面「奶」打

打樓主先 因為打李斯(你先)

唔撚識字

wrong

打波！

因為

漏奶乜撚關係！

批我要要批你個波！

改都唔改下 好冇誠意姐

打你個小人口，打到你有氣冇定抖
打你個小人腳 ，打到你有鞋都唔識著

咁樣太容易啦 wrong

嗰啲叫鵝頸超人 唔係幪面超人

打手 因為hand先(變身）

秒

你時間觀念好差

連登真係好多高手
恭喜你！

恥鋪議員